新宿有冇鐵板燒可以一個人去食

我見好多都要book兩位/以上
唔該各位

Walkin一個人都得